陳雲：香港人跟住美國玩疫情，不單沒得賠，還要貼錢大陸公民買口罩和檢測服務。香港人，愛中共。

陳雲：美國和歐洲國家玩疫情是用來勒索中國用的，我平日經講過。中共打敗仗之後，這些錢就是戰爭賠款，由參戰的歐美國家瓜分。香港人跟住美國玩，不單沒得賠，還要貼錢給大陸公司買口罩和檢測服務。香港人，愛中共。
//數萬億中共官員海外資產無人敢認領。還有消息指，美國正與多國調查來自中共高官在海外10萬億美金資產，擬用於疫情賠償。//

美帝國主義西方列強，沒資本就沒主義，有資本就有正義。支共被發現海外萬億資產，一定有西方資本主義同你為正義而戰

陳雲幫襯邊間買口罩